有無人可以講下王祖賢同舒淇靚係邊？

可能我唔識欣賞，一直都覺得王祖賢粗眉大嘴好似男人（我覺得有啲似如花），舒淇就細眼扁鼻厚脣，攞PS染黑佢塊面你會發現佢個樣同黑人係100%match，真係唔係好明點解咁多老人輩嘅人話佢哋係女神

利伸：90後

睇錯王祖藍 我聽日去驗驗眼先

氣質囉

+1

王祖賢真係靚既
舒淇我真係唔識欣賞

要睇小倩先靚

睇咗，望住佢個樣代入唔到

點靚法

氣質作用有限

你屌埋我嗰份

王祖賢都唔靚？對眼電死人，身材又正

你望住一樓張圖，問心，你真係j得落

舒淇個西

19歲

46歲

粗眉 插蘇鼻

中學睇左倩女幽魂之後 番唔到轉頭

賭神入面王祖賢都唔差啦

舒淇OK既, 我細個上咸網, 見到佢D J圖
我都忍唔住打過下J

王祖賢就麻麻了, 可能太老, 就算後生靚, 都提唔起興趣

邱淑貞就真係咩年代既人都會認為係靚女

仲有黎姿

好似係車禍先搞到咁

舒淇係睇睇吓就覺得靚嗰種

打工皇帝入面最屈

屈到痴線 果時係咪得日本女星可以55波

王祖賢係靚，舒淇就真係唔識欣賞⋯ 直頭係醜

哇屌

越靚嘅嘢人越想去搵瑕疵，反之亦然，咁就解釋到點解舒淇會越睇越靚

我覺得兩個一擔擔

粉鮑

但要講同年代，我覺得張曼玉邱淑貞靚過佢地多多聲wo

王祖賢好正喎
舒淇就不了

一早睇過，我話俾你聽欣宜係粉嘅你又屌唔屌得落

王祖賢堅靚架後生時，但車禍搞到而家咁。。
舒淇真的不了，樣衰

Agger
真係比佢電到

而家仲係我女神, 將近50都超索

覺得豆豆冇乜女人味 精靈活潑mk妹
王祖賢舒淇舉手投足有女人魅力

agger
舒淇可能真係上鏡同真人既分別？
我都真係唔識欣賞

你幾時聽過有人話豬皮靚?

好想溝佢個女

咁先可以識到佢老母

王祖賢真係似男人 仲有李若彤都有啲似，係做琴操個時叫做靚，做小龍女真係唔知邊忽靚 反而舒淇雖然唔靚，但有種女人個隻性感

王祖賢個鼻唔得 同埋怪怪地
舒淇由細到大都唔知點解叫做靚女
邱淑貞真心依家依個年代都係靚女

屌你咩叫老人輩？60歲以上既女神仲早過呢兩位啦。會j佢地既個批人而家最大都係4、50歲姐，邊算老人呀？

利申：都係90後

比錯負皮
王祖賢鼻loan 大唔靚
舒淇一向都唔靚，我老母仲話佢以前好醜樣
不過依家個氣質唔同咗，順眼好多就真

豆豆，細細粒，朱茵，
呢三個係咁多年都咁靚，
但係完全冇氣質

朱茵都冇氣質

我都唔識欣賞王祖賢

王祖賢都唔靚？
咁肯肯定你老母就最靚啦

我想講老一輩，打錯

伯母肯定靚過黃祖賢

舒淇係鬼佬個邊覺得靚炸？
所謂東方美
我地反之鐘意鼻高高個d

朱茵幾時變左氣質美女

王祖賢以前後生就靚
舒淇以前好醜
拍玻璃樽個陣成個大陸妹
但呢加反面靚左順眼左
佢同老馮啲結婚相好靚好有氣質

真係麻麻

舒淇未夠班，我俾你睇下咩叫鬼佬眼中嘅東方美

王祖賢好正喎 溫婉姐姐feel
青蛇個種騷而不淫邊個做到
係五官無咁精緻 但對眼好靚+氣質完勝

agger 下爬短 好babyface
老咗都係怪怪地而唔係有女人味

連Mirror's Edge都係用呢種所謂"東方美"嚟塑造主角

屌一個唔覺意離撚咗題

唔識欣賞

邊個豆豆

其實可以理解
d鬼佬仲係鐘意西人個種骨架面型 覺得高顴骨、起哂角咁靚
只係想對眼好「東方」

幅相咁既顴骨如果係鬼妹就無問題 誇張到olivia wilde咁咪又係ok

邱淑貞

老咗都好青春

睇錯左王祖藍

戇鳩，幾正既女都有柒圖啦

氣質 無氣質 五官幾令 身材幾正 都俗不可耐

王祖賢後生果陣唔差
佢果種氣質同林青霞有啲似，係有少少英氣，唔係傳統靚女
因為我鍾意呢種所以個人認為王祖賢全盛期果陣可以去到女神級
舒淇真係三十歲後果種女人味先出到嚟，近幾年開始覺得幾好幾性感

屌 男人黎架喎 佢遮乜

呢張已經係最唔柒，我google搵圖嗰陣見過柒多十倍嘅都有

我覺得氣質救唔返佢林青霞起碼唔會粗眉大嘴插蘇鼻先啦

我覺得氣質救唔返佢林青霞起碼唔會粗眉大嘴插蘇鼻先啦[/quote]
舒淇更加唔洗講

who？

自己睇

王祖翼睇過倩女真係返唔到轉頭 舒淇睇佢個樣把煩膠聲就鼠出黎

嘩樓主突破盲腸巧叻叻呀

王祖賢=普通女，行過唔會望
舒淇=見到拎轉面

舒淇更加唔洗講[/quote]

我覺得林青霞後生都可以叫傳統靚女 不過連登仔真係難服侍

正負皮已說明一切

我覺得林青霞後生都可以叫傳統靚女 不過連登仔真係難服侍[/quote]
林青霞直情係靚女，好有文青feel

張敏大波波

點解仲未有人PS下舒淇塊面睇下係咪好似樓主講咁成個黑人咁

真係冇乜黎姿反而有d

林青霞直情係靚女，好有文青feel[/quote]
男人味

樣靚起碼叫養眼，醜嘅就直情刺眼

張敏正呀

連登都係適合人造人多啲

請不要在google搜尋...

點解冇人講紅姑

王袓賢 舒淇

點都靚過連登仔吹捧既大陸塑化雞啦

對自己要求高啲好

斤且夠天然未

舒淇因為個樣同好多人屋企個賓賓似樣
有加乘作用

就好似STEPHY咁入屋一樣道理

見到有人話王祖賢插蘇鼻
乜唔係kary整容之前嗰隻先係插蘇鼻咩？

好多依家中國韓國靚女明星都有佢嘅影子

係咪一露鼻窿就唔算靚女

唔同年代唔同審美，完

佢係白蛇

套戲叫青蛇

呢幾張算好睇過我搵嗰啲，但都係普通樣嚟

駁唔到

有冇人話我知莫文蔚靚係邊...

呢個又係典型嚟

繼續推

我覺得係，鼻窿太高露出黎真係好影響觀感
但總係有d人係要捧到佢天上有地下無咁 有人覺唔靚就即刻起晒鋼

連登仔心目中既靚女真實世界唔會有。今晚發夢自己幻想吓啦。

平均每位:$1800x40(上級樣 中波 靚腳 41,50 港女 氣質 明星價)

尤其是大陸啲王祖賢fans最瘋狂，聽過有條友話王祖賢樣衰，跟住俾啲fans起底，攞短信轟炸機炸足幾個月

邱淑貞張曼玉林青霞

BTW濟公入面嘅張曼玉真係J撚死人，好想同佢磨豆腐

細個覺得舒淇好樣衰
大個反而覺得佢幾靚

you撞邪了

輕輕一推

王祖賢靚囉唔該

同感
自細覺得佢地樣衰

睇下人地烏克蘭果啲靚女先啦

舒淇真係搞唔掂
佢拍風雲個時樣衰到死

無睇過

王祖賢真係某D角度先靚, 可以叫靚女但跟林美人真係唔同級數

某啲角度睇確實順眼好多

鍾楚紅邱淑貞仲靚啦

真正靚女唔係得嗰一齣戲先係靚
而係每一張相都係靚

氣質都要睇樣㗎
冇樣, 氣質?
聯想唔到喎

所謂「氣質」咪又係一啲唔算得上靚女,
但自己又要夾硬稱之為靚女嘅人拎出嚟畀偶像
嘅遮醜布同抗辯理由
亦係攻擊真正靚女嘅理由

睇返關芝琳, 李嘉欣, 黎姿, 朱茵呢啲
睇埋五官比例都知係靚啦
唔使用咩氣質嚟去評價囉

呢個女人只係顴骨凸
但唔係高
高同凸係兩回事嚟
普遍歐裔女性都顴高

氣質? 咁虛無飄渺
靚就靚唔靚你講乜春嘢氣質?

露得肉酸之餘鼻型都唔好睇

呢個post 居然有奧比斯廣告植入
好明顯串梗畀負皮樓主班友

係囉, 只係就到角度囉
咁只係角度美女
而非美女

所以樓豬你都算夠guts
新舊兩登啲人冇乜審美觀

情懷呢家野，威力可以好大

push

好同意 佢兩個真係唔識欣賞

喜劇之王 既張柏芝先神級

投下舒淇神聖一票

厚唇索女你地唔識欣賞
我屌曬你地果份